怕唔怕初選會比藍絲搞事？

佢地可以扮投比某啲候選人，等佢地係初選勝出，但班候選人其實就代表唔到真黄絲既意願。

有冇對策？

所以我忌人憂天？